【Tg消息整合】小弟同Fd開咗個集合百家嘅channel

Channel:

利申：小弟以前都係cd rom 近排真係嬲到爆
所以開左個連登account 仲係P牌仔 請多多指教

我見TG 有好多關於近日消息嘅Channel
但由於數目太多 容易整到一堆message 有時有重複資訊 逐個頻道㩒去睇真係好唔方便

所以我同fd 開左個TG Channel
集合哂以上有公信力嘅channel(list係下個post)
佢地出post 就會迅速forward去綜合channel
方便大家齋睇一個channel就可以睇哂所有消息
唔洗逐個逐個check

鐘意嘅幫手推下 and share，感激！

由於channel啱啱新起，若有不足，請多多包涵。🙏

有任何意見 or 想suggest channel

請 TG pm @Hkallinonebot，㩒 /start 之後打字，admin就會見到。

或者係下面留言都得

暫時集合以下 Channels:

Special channel (唔會自動forward, 但建議你地join)

稍後會加嘅channel :

push

推！

推

已join 巴打有心

多謝！光復香港！

好有用
多謝整合

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Welcome

兄弟各自爬山
睇下有咩可以幫手做到啫

再推！

辛苦哂巴打 希望堅持落去

多謝

push!

本Channel會堅持到香港正功光覆 或 Telegram 正式收皮為止！

兄弟各自爬山 唔好咁講
光復左香港先多謝都未遲

push, 唔好比達狗post洗板

Agger！ 達狗 不了，學下人地大J啦！

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

Pushhh 721上環都要有noise

文宣已經開始幫手spread！一齊加油！

Push!

光復香港 時代革命

Push

幫手推推

Pish

Push*

可唔可以入TG channel?

㩒入去就得

Thx

光復左香港先Thx都未遲 727見

你點train個model去detect重覆嘅message或者有公信力嘅message

我地係Userbot度寫左code去避免duplicated message

而我地亦收集左一堆可信得過嘅channel
例如大消物 Scott, 727 offical channel, 以至本民前channel, 立場新聞, RTHK, HK01 etc.

List 就係

如果該channel 消息有錯嘅 我地會人手del post / 更正資訊

小事！一齊努力！

唔該哂巴打

727元朗見！

堆！

Thanks

Welcome! 有咩意見嘅歡迎提岀呀！

Thanks 巴打！